見到呢個公仔忍唔住覺得韓國瑜好Cute

點解會咁忍心罷免佢

韓手足